新年又完了 好不安

覺唔覺每年一到新年就好開心 但開心過後就好不安
除左要返工讀書外 每一個新年完都代表你同長輩老人家少一個新年可以過
咁講好on9 但細細個以為好平常的新年其實唔係永恆不變 你封利是唔係永遠有得𢭃 有啲人唔係永遠有得見
人生到我呢個年紀就好似同時間競賽 希望儘早岀人頭地 成家立室 等啲老人家唔洗擔心 好彩嘅就俾佢地抱下曾孫
但又一個新年完我仲係渾渾噩噩
又少一年
我知好多連登仔覺得被人問長問短好撚煩 新年志在𢭃下利是 封廿蚊仲要屌人
但總有人在意同錫你 好似你父母咁
唔好成人嫌人煩 每樣野都有quota 同佢地一齊嘅日子唔係必然 尤其係老人家
新一年祝大家身體健康 團團圓圓 人生無悔
恭喜恭喜

體育台

拜年刺激過藍波狗

波台手足高汁嘛
其他台

ok
憑你呢句就俾你留低

高汁個堆唔包括你